其實係咪證明左就算幾有錢都唔好玩直升機？

維猜
卡迪夫城沙拿
Kobe

方便麻

直升機最方便，時間就是金錢，冇計

btw沙拿係直升機出事？

沙拿唔係單引擎咩

沙拿都唔係坐直升機，唔好亂咁入咗佢數喎

唔好出街

香港富豪都冇人用直升機啦,除左賭王果班

嘉道理最鐘意用

所以你咪做唔到有錢人囉

唔搭飛機囉

俾你1000億 但只有41歲名 你肯唔肯

時間就係金錢 點對點超快到目的地

風險高好正常

你仲塞緊車果陣 人地涼都沖完

愈偏遠地方慳愈多

有錢人生活點同基層

我諗遲啲出四槳載人直升機會安全啲

人生睇有冇貢獻而唔係年齡

高比好多野都試過 雖然早死唔覺可惜

人生冇貢獻成個廢老咁 遲死都冇用啦

窮人打飛機

其實發展左咁耐，都諗唔到安全措施？

呢個真窮撚塞巴士再轉車
有錢20分鐘到左 空中行係超快

高比又好

普通人又好

邊個唔想陪自己D 仔女長大

呢個又係另一角度去諗

幾有錢幾有地位幾有貢獻都好

邊個唔想長命

應該買架f35

真係好諷刺，咁有錢都要搭咁危險既交通工具

就係似你而家搭巴士地鐵問人點解要買私家車一樣, 自己諗諗

李嘉誠話過海最準時係坐遊艇去

你塞緊車果陣 人地到左好耐啦